能不能，為自己幸福，再勇敢一點點

為何我不能踏出這一步

勇敢啲啦 面皮薄溝唔到女架

無撚有錯， 衰咗又唔會無忽肉， 所以gogogo!

咪係樓主響連登講沒用架 同女女講先work ga ma

我覺得人生嘅遺憾喺唔可以同一個你鐘意嘅女仔/男仔講我愛妳/你。 人，其實只不過喺你人生中遇到的某人。

好同意....如果因為面皮薄而錯過咗真係後悔一世 有啲嘢錯過咗就係錯過咗 返唔到轉頭

所以， gogogo!!!!

加多句， 驚閪咩

佢唔係最觀嘅
但係性格最舒服嘅

樓主見字請行動

我試下施手
表白
希望真係可以踏出到

你得嘅加油呀

勇敢啲 一野拖落去 唔鬆開就當得米架啦

我記得佢果次買野
拍我屎忽附近提我野
我有記得

正常異性

好溫馨呀～
把扼下d 過馬路， 入𨋢果d 啦， 橋唔怕舊，最緊要受！ 加油， 得唔得都記得喺到講聲

佢令我可以補足我以前被欺凌陰影
可以補足我一直以嚟唔安全嘅感覺

我同你講話陪你一齊好開心所以想一齊努力落去
你用一個好奇怪嘅方式你答應我😐

我會加油的

係，所以我係唔係都講咗我愛你先

我以前自己蠢，果時做咗兵
你慢慢安慰啱我上嚟
仲諗住好耐都唔會返返上黎
估唔到我個心已經對你開始融化了

想談一場平平無奇
但係純真，真情嘅愛